[有圖]煤氣公司廣告個女仔咁正無人講？？？？

之前係IG已經見到
佢既笑容真係好甜
甜到我早餐杯奶茶都唔洗落糖

有冇巴打同我一樣都係好鐘意d笑得咁甜既女仔？
煤氣公司今次好波

又係佢

好撚耐啦ching

之前有人講過？

補多一張 好似近排更近既

冇認錯的話MTR廣告係咪都係佢

補圖

我識佢 佢講野好低b架

好正呀 嗚哇

呢種笑笑眼真係好charm

ig

我都想要
得煤氣廣告個IG炸

零抵抗力

全部素材嚟

依張堅正

成個林欣彤咁

次次經過都忍唔住望實

咁都叫正
原子蕙咁

啲人話佢係架妹黎，唔知堅定流

冇果種整容同雞味

之前推爆左成個post都揾唔到

究竟佢係邊個

佢真係好正架

好多平面廣告都係佢

搭地鐵成日都見到佢
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
既廣告

人地係日本人黎 比人買圖嗰D model黎

任key

有冇人知佢ig

同問

真係正 點解咁多負評

係
之前有人post過個日本網，有賣佢d素材
條link搵唔番

笑眼係正
但個樣豬左啲喎

搵到

算係幾靚啦

A級素材

s級素材
次次見到都覺得正

呢種笑容真係望極都唔厭

呢個係咪佢

短頭髮好睇d

奶茶落糖，渣ga

好正喎

奶茶唔落糖落咩

同道中人

點解會睇到啲咁嘅廣告嘅??

Like得多類似既野掛

周圍都係呢條女

毫無性趣

普通料

( Show Blocked User - DＩｖｉＮGＳaGNA )

Above average啦下話

韓國地鐵都有佢

笑笑眼

起到底未呀

韓妹黎

咁耐都未有人知

fhgfsvbn

條女老是常出現

萬能key再現

得個素材link

Ig呢

未搵到

aggger 好靚 笑得好靚

識貨呀

我大把佢既相

你老母真係好好砌

有條av素人好似佢 丁開依type